［IELTS]想搵外藉英文老師一對一補英文oral有無推介？

唔該曬

推

可以試吓download Tandem, 用app視像同啲native speaker傾計。一堂一個鐘大概15-30蚊USD, 但你可以join 20, 40 minute.

學唔學中文：外籍

想面對面多啲 唔該曬